30歲做倉務月入11000 想去Speed dating 識女仔

去到點介紹自己做咩 同 咩職位會霸氣少少

A0 算高大 166.5 有腹肌仔 斯文類

166都算高大?

做睇場 好多貨你睇 成個場你照住

咁講好似賣白粉咁

香港男人平均身高165

香港冇左特首一個月都冇咩影響 但冇左倉務成個香港玩完

自欺欺人矮撚

咁樣先溝到mk妹

多數Speed dating 好多高學歷既囡囡 我中三畢業

你收皮啦 166.5 叫矮？

個個都叫我做峰哥

倉務只係當做gym
平時玩開投資

平時買六合彩

唔好自我安慰啦
我明白矮係慘, 但係自卑到自大就唔係一件好事

你見到我排腹肌 你一定唔會咁串

so what ?
現實中啲人都唔會串我

我162都高過唔少港男，樓主呢個高度好撚高啦，睇死樓上班撚樣唔過160

系 成日做鍵盤戰士 高佢成個頭啦

你去sd會比人笑

唔好去害人

點解 年紀成熟 有穩定職業 仲要高大 條件算唔差

話自己做inventary management

我大撚把$，今晚上我屋企

自我介紹：

我今年三十 任職物流管理（管理倉務 ）職位 主管（ 成個倉我負責分貨）

我識煮公仔面同碌腸仔，而且中意運動 所以自小身材高大 同埋每日都會做十下掌上握同sit-up 所以有腹肌仔

咁得唔得

上面咪有人話d女個個都知識撚 去到無聲出 仲慘

我唔怕 我成日睇tvb 又睇東張西望

如果囡囡問你搵幾錢個月
你可以好霸氣咁講：「我已經過萬嫁喇！」

等等！今年係咪1990年嗎？

幾好，我唔敢話你食硬女，但八成囡囡睇完呢個自介有濕

btw你可以加多項興趣：上連登

我做行政野既，公司係物流業
負責睇住daily operation

上連登話識n賓有分加

咁太假

171

好少見有香港人高過171 最多咪鬼佬

系 171 計埋鬼佬 同 南亞寶寶啦

香港人180 以上叫異形 170 叫怪物 加埋都無兩成人

真係好少見人過170 我成個家族都係15X

我188都覺得自己矮 都未必見到你

188 異形咁款 唔會識到女仔

我155岩岩好

155 又矮左少少

我女朋友135 20CM最萌身高差

係半山有層樓

超好，我覺得ok。你記得背熟d！

今晚去speed dating

諗住咁著 ：

上身 純色白tee v 領 緊身

下身 cool池皮帶（淘寶） 加窄腳褲

鞋 red wing

我上網睇高大著red wing 會幾好睇

樓主呢種身形無論去到邊都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣 may i have your numburrr

叫自己做貨品安排師

咁即係投資回報大約幾億到幾千萬，好睇果market

樓豬 speed dating 係咪食曬d 囡喇？